「iq題」范俊希呢條友係邊首歌到出現過？

冇人識你喎！
俊？邊撚度俊呀？

哈姆太郎

錯左，唔是

請你唱埋出黎啦

秒

朋友已走 轉圈轉圈哈母共你

吃粒種子

吃粒種子其實關范俊希咩事